[1Q]中國著名作家賽跑

魯迅 莫言同錢鍾書三個人賽跑 邊個贏 點解

魯迅 因為腦迅

人都死咗啦 唔好再提

淨係識鍾舒漫
所以錢鍾書一定輸

錯

呢個先係正確答案
腸油

錢中書贏 因為你排人名魯迅同莫言係前同中，前中輸

Genius

秒

磨擦力

我都冇諗過呢個

緊係魯迅啦 個名都話你知佢迅

我是咪對了